五大訴求 缺一不可

1. 全面撤回《參與小圈子》不義草案
2. 撤回「熱狗」定性
3. 撤銷所有勇武抗爭者系鬼控罪
4. 成立獨立調查委員會，徹底追究帝怡𠝹票情況
5. 梁耀忠下台

支持熱血！支持建制！
幫你講埋

屌 唔小心撳左不推文

光復連登 世代之爭

撳得啱啊

無忘初衷

泛民一日未回應 本土市民既「五大訴求」
一日都無法進行任何形式的協調